老老實實，昨日私了對家真係做多左，搞到畫面唔靚，對家又有藉口 spin 話係暴力示威！

明明人數係我地最大的武器

呼吸都暴力破壞社會啦要怪就怪手足殺唔死條仆街

個律師同葉劉基本上係同一級別嘅嘢
打佢等於打 葉劉

香港人進化了

收爹啦人地要spin你飲啖水都暴力啦，不完美可接受囉

佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

暴力只會俾彈藥對家 spin 風向

不如你加把口
批鬥班奶共派做乜嘢都係私了啦

私了法治
私了香港
私了全世界
利用警察家眷，老年人作為政治燃料 謀求 政治 紅利……
為了選票不適 惹上年青人點火自燃，換取廣大市民的同情吃用「老年回鍋肉」作餡造人血饅頭吃…………

多啲創意就可以做一篇文汇報出嚟㗎喇

放下無謂既道德制肘
對家先會驚

用下呢件事食下藍血饅頭好過啦

都係果句 多謝手足 就算玩核彈都唔割

打得好

Okok👌🏿

唔覺有問題

當你呼吸都係港獨 食飯又分裂國家
你仲理呢d

今日第N個post

拉

面對極端暴力既政權
人民永遠都唔會做多左

私了真係好暴力
無人性架
快d拉哂班仆街就岩

多撚過我地俾人打

。。。。。。壓？

而家幾錢一個post??

前線出手、後勤幫手拆，我信前線手足判斷，不嬲都係咁

pull

點解要咁在意對家點睇？
你做咩佢都屌嫁啦，818流水式集會幾咁守秩序
你記唔記得林鄭點講？話你行咗出馬路搞到交通啊！
所以使鬼理得人地點睇 我就覺得打得好 手足好波
呢啲賣港求榮抵撚死